{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300939",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페스테이"
    },
    "text": "「カフェステイ\\n\n忠清南道牙山市龍化洞1554\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~24:00、最終日曜日休み、100席/部屋:部屋なし、可愛らしい小物とおいしいコーヒーがあるモダンビンテージカフェステイを紹介する。 柔らかくて香りの良いダッチアメリカーノと生の果物を使ったジュースなどおいしいメニューがいっぱいあり、多様な飲み物が楽しめるところだ。 モダンでビンテージな建物の外観とは異なり、内部は可愛らしい小物でインテリアされており、2階まであるので席の心配なくおいしいコーヒーを余裕を持って家族、恋人、友達と一緒に過ごすのに良い場所だ。」",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェステイの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェステイは忠清南道牙山市龍化洞1554にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェステイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェステイの営業時間は11時から24時です。"
        },
        {
            "question": "カフェステイは最終日曜日も営業していますか？",
            "answer": "カフェステイは最終日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェステイには何席ありますか？",
            "answer": "カフェステイには100席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェステイには個室がありますか？",
            "answer": "カフェステイには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェステイの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "カフェステイは可愛らしい小物とおいしいコーヒーがあるモダンビンテージカフェです。"
        },
        {
            "question": "カフェステイでオススメのメニューはありますか？",
            "answer": "カフェステイでは柔らかくて香りの良いダッチアメリカーノや生の果物を使ったジュースなどがオススメです。"
        },
        {
            "question": "カフェステイの内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェステイの内部は可愛らしい小物でインテリアされており、モダンでビンテージな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェステイには何階建てですか？",
            "answer": "カフェステイは2階建てです。"
        },
        {
            "question": "カフェステイは家族や友達と一緒に過ごすのに向いていますか？",
            "answer": "はい、カフェステイは席がたくさんあり、家族や友達と一緒にゆっくり過ごすのに向いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 367
    }
}